今次打風又要捐幾多錢比黨啊

咪撚邀功啦 想要幾多啊今次